郵政問題

我想問我去香港郵政用特快專遞寄野俾人
可唔可以寄液體/野飲架？

上網search過講得好隱晦咁

任何液體都係禁寄物件之一

我試過可以雪凍佢扮固體

咁都俾你諗到
真係天材黎架

咁真係得呀麻
香港境內is ok

除非你密封包裝
但又睇到入面液體啲成份
例如檸檬茶

咁就寄得
否則好可能係機場比人截左
退回頭 冇郵費退回

hi

基本上鋁鑵唔駛指意過到境

早晨
經理巴打

咪就係煩到閪咁

千里送鵝毛

想寄pack維他奶去台灣

你試下直接去郵局問負責speedpost果個counter
佢應該答到你